[一人N個] 死亡筆記都殺唔到嘅動漫角色

飛段(本身不死)
叮噹(冇心臟)

我諗緊千與千尋個湯婆婆係咪都會剋死亡筆記，因為佢可以隨意幫人改名，連本人都唔會記得自己原名

你哋又諗到邊個？

無名

邊個話一定要心臟麻痺死？

又係嘅
但叮噹可以點死？

熄總掣然後熔咗佢

小圓

死亡筆記剩係殺到人類

demonbane全角
i/o全角
海貓全部女巫

之類

控制死前行為
等佢自己跳落火爐

咁呢個post已經可以完

行運超人

佢都唔係人

marvel好撚多，仲高級過death

我雖然毫無實力，但勝在一世夠運
😍😍😍lucky Cooke

一個toaa

有死神之眼咪殺到

其實剩係死亡筆記嘅死神已經唔可以用筆記殺

控制大雄殺叮噹算唔算

有呢條規則？
可能死神都唔知

孫悟空 死左最多多左個光環

好似講過話如果死因牽涉到另外一個人，就會單純變心臟麻痺

死同未死都冇分別

你咁講漂靈入面咪個個死神都不死

只要唔好低頭就ok

但湯婆婆自己可以變面

如果寫角都但唔寫死因，咁佢應該係會五個心臟同一時間麻痹而死，定係要寫佢五次先死？

Deadpool表示wfc

兩津勘吉

骨仔

咁如果我分兩條寫
A在XXX處被人殺死
B在XXX處殺人之後回家自殺

咁又成唔成功?

角都五個心臟

角都啲心唔係屬於自己計唔計

呢層又係
唔通要逐個搵返佢哋個名再寫先有效？
就算用死神之眼都淨係睇到角都個名

艾爾

破壞鍊成陣

日劇版死筆夜神月試過喺同一個地方，寫A因為保護男友而畀槍殺死，而B就係拎槍向A男友開槍之後，用同一把槍畏罪自殺(B本身職業關係有槍)
最後A，B都死晒

我諗鋼鍊入面殺唔死嘅，本身應該得賀恩漢，但佢最後自己選擇去死

卡卡西、冇人見過佢真樣

卡兹

死神 涅繭利
「sor，我手痕整多咗個心臟做後備 」

一定要心臟麻痺既咩

黃泉果實淨係可以復活一次，所以佢跌咗落海都應該會死

綱手、冇人見過佢真樣

code geass cc

saber fate 貞德

布魯克 (One Piece)

有咩物理以外既方法可以殺死我老婆？

綱手真樣黎
後生果時